阿婆怒屌女驚

推！

黑警同黑社會有咩分別

推

阿婆好波

阿婆: 公平咩

薑的是老的辣

啱啦煩撚死佢地就啱，支持各區阿婆阿公去警署涼冷氣

阿婆一生平安

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

婆婆

講得好！

唔推唔係人